葵芳手足齊來對抗葵泰樓白卡佬

(借ac 出post)
為咗響應每晚十點鳩嗌，我專登踢拖落街嗌。咁我就住葵芳邨嘅，邨入面有一棟係住得特別多白卡佬，我同個fd一齊嗌個時，個白卡佬無啦啦dum咗個水彈落嚟，勁大聲，詳情其實有位巴打都開咗po講。

之後仲過份，我哋不斷嗌口號，佢就不斷dum，最後變本加厲到狂dum玻璃。佢已經dum咗3日 第二日佢dum個啲玻璃仲整親手足，叫咗黑警嚟搞第二日照dum 。
今日第二日去葵泰樓嗌，都只係得20幾人左右，我相信住喺葵芳邨嘅手足一定唔止咁少，我哋改9點落樓嗌，葵芳手足同街坊將你哋撚狗嘅力量再次出現
每晚9點 屌鳩你！

白卡佬飛玻璃↓

push

推

有無安全小小既地方叫？

自己住既地方...唔想放棄

on9叫黑警有撚用
不如你影住棟樓引佢掟野仲好

段片其實都睇到少少，引佢丟個方法都ok，不過人多就越安全

推呀

9點呀

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

有無有蓋位 佢係咪每次同一個位掉？

安全緊要啊手足

估計係同一個

影到就得, 然後上樓貼街招

9點，拍埋片，互相保護

葵泰不嬲都有條痴線佬成日扔野，唔知係咪同一個

街坊 條片個方位

係街坊，其實佢已經扔左4日，之前仲未有人組隊去葵泰嗌嘅時候，佢已經扔過水彈嗰陣仲以為係條痴線佬又冇啦啦發神經扔野，點知原來係因為十點鳩叫

組隊9點去，人多越安全

用CAM 影住
CHECK清楚邊戶人玩野